去朋友新屋house warm送咩好

3頭夫婦無小朋友, 住愉景新城

鐘，實無死

千祈唔好送杯碟

求鳩奇啦

上去坐下咪得囉。。。

炭爐囉 夠晒warm

Bb車

A warm hug

仙人掌

warm dick

買枝酒

ipad

神台

送個白蟻竇比佢